\beginsong{Reinhard Mey - Über den Wolken}[
  ]

\beginverse
\[(G)]Wind Nord/Ost, Startbahn null-\[Am]drei
\[D]Bis hier hör' ich die Mo\[G]toren
Wie ein Pfeil zieht sie vor\[Am]bei
\[D]Und es dröhnt in meinen \[G]Ohren
Und der nasse Asphalt \[Am]bebt
\[D]Wie ein Schleier staubt der \[G]Regen
Bis sie abhebt und sie \[Am]schwebt
\[D]Der Sonne ent\[G]gegen
\endverse

\beginchorus
Über den \[Am7]Wolken
\[D]Muss die Freiheit wohl \[G]grenzenlos sein
Alle Ängste, alle \[Am]Sorgen, sagt man
\[D]Blieben darunter ver\[G]borgen, und dann
\[C]Würde was uns groß und \[G]wichtig erscheint
\[D]Plötzlich nichtig und \[G]klein
\endchorus

\beginverse
\[(G)]Ich seh' ihr noch lange \[Am]nach
\[D]Seh' sie die Wolken er\[G]klimmen
Bis die Lichter nach und \[Am]nach
\[D]Ganz im Regengrau ver\[G]schwimmen
Meine Augen haben \[Am]schon
\[D]Jenen winz'gen Punkt ver\[G]loren
Nur von fern' klingt mono\[Am]ton
\[D]Das Summen der Mo\[G]toren
\endverse

\beginchorus
Über den \[Am7]Wolken
\[D]Muss die Freiheit wohl \[G]grenzenlos sein
Alle Ängste, alle \[Am]Sorgen, sagt man
\[D]Blieben darunter ver\[G]borgen, und dann
\[C]Würde was uns groß und \[G]wichtig erscheint
\[D]Plötzlich nichtig und \[G]klein
\endchorus

\beginverse
\[(G)]Dann ist alles still, ich \[Am]geh'
\[D]Regen durchdringt meine \[G]Jacke
Irgendjemand kocht Kaf\[Am]fee
\[D]In der Luftaufsichtsba\[G]racke
In den Pfützen schwimmt \[Am]Benzin
\[D]Schillernd wie ein Regen\[G]bogen
Wolken spiegeln sich \[Am]darin
\[D]Ich wär' gern mitge\[G]flogen
\endverse

\beginchorus
Über den \[Am7]Wolken
\[D]Muss die Freiheit wohl \[G]grenzenlos sein
Alle Ängste, alle \[Am]Sorgen, sagt man
\[D]Blieben darunter ver\[G]borgen, und dann
\[C]Würde was uns groß und \[G]wichtig erscheint
\[D]Plötzlich nichtig und \[G]klein
\endchorus

\endsong
